[紅磡］4名手持伸縮警棍既便衣襲擊手足後上左EU 離開！

今日（4/1）晚上約2200，本專頁［紅磡人紅磡事］其中一名義工於傲雲峯（木廠街&北帝街交界）附近，被4隻突然衝出、手持伸縮警棍的便衣狗襲擊；手足逃生至人流較多的地方，當有街坊拍攝警畜施襲的暴行時，警畜快速逃上1 eu 1白私家車離開。
現呼籲各位街坊，若大家手上有以上事件的任何片段，或目擊了事件經過，請私信本專頁提供有關資料。
面對極權恐嚇，我們退無可退。
——
紅磡人紅磡事
全體小編

推

香港武裝恐怖分子
最大型嘅無牌黑社會

push

推呀

無片講經

好撚無線

癡撚線 係拘捕定點 無啦啦衝落車打人？！
死全家啦仆街黑警

dklm

要片

3萬個黑社會成員

好奇佢哋係唔係出事左委任證，如果唔係點知係popo?

Push

係大家吹水講左半年收工點伏班狗既時候
人地已經明目張膽黎伏鳩我地
yes 唔洗問我點解唔去做
因為我都同樣係一件垃圾

上eu喎
唔係popo係咩？

果條街啲鋪有無 cctv 會影到 ?

cls

恐襲

咁EU車落嚟係唔係就唔使委任證先？

後生細仔 咁都打得落手？？

無牌就要去登記社團喇

你講緊乜柒？

啲popo喺警車落嚟，大家都係照樣要佢哋出示委任證㗎啦，我哋嘅說法要一致，冇委任證就唔知係唔係警察

有匪徒手持伸縮警棍
打完人仲搶走架eu
好危險

所以你可以當係有幾個持伸縮警棍人士打完人上EU車離開

幫推

唔通警察叔叔借架車比啲黑社會？

dllm

對家一定識靜雞雞
唔會有片
對家唔會特登拍片激勵士氣定咩咁蠢

10月1 油麻地開鎗果度，都有黑社會聯同popo一齊拎架生打手足啦

當有街坊拍攝警畜施襲的暴行時，警畜快速逃上1 eu 1白私家車離開。

哇 黑社會

寒戰

對家做左好事打左人，俾藍絲屈係曱甴，一定唔會唔開心，覺得自尊愛損，變得無士氣

你會唔會太柒

警謊又會無視

痴鬼線, 周街打人捉人
見靚女捉返去姦

哇

黑社會當道

好兄弟

I

黑社會份子

而家衰撚到要陰陰濕濕
咪睇下邊面頂得耐啲屌你老母

如果你走唔甩下場隨時變浮屍

方向正確

Show blocked user-一23四

嬲完抖埋聽日記得星期一好準時返工

其實嗰度係土瓜灣
有冇土瓜灣街坊見到

乜鳩野事

Cls

屌乜料？

黑曱甴真係癡左線
好快會當街強姦婦女

推，真係比人捉上車都唔知

堅定流呀 大街大巷成曬cam仲要上返狗車？
小心炒車

想知做咩冇啦啦打

721831

推！！

仆街

疤食屎啦
屌俾人紀念21分鐘 送一球俾人先？

恐怖分子

721831101111

我當你警棍買到
買架eu開黎睇下

cls?????根本一人棍呢樣野就onL99

Pushh

CLS

根本就仲衰過黑社會

什麼時候可以港警死全家？

死恐怖分子搞亂香港

d狗唔死幾隻係唔識節制同大體的，畜牲就係拱，唔係典會放工返屋企，特別係返完通簫...上晒火，自己老母都屌！

咁即係有兩個結論
其一
就係執勤警/休班警犯法
其二
就係警方包庇冒警罪犯
如果係咁
之前唔見嗰廿一萬
就一係警方自己犯法
一係就警方包庇搶錢罪犯

警甴冚家剷

依家警察應該唔會理治安架啦
剩係會諗點襲擊議員

有牌恐怖分子

痴線， 黑驚 = 黑社會 = 暴力根源

推，全民反黑

屌嬲 聽日繼續返工

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

最大係共產黨

痴撚線

真係要全民健身

Pish

恐怖份子？

有冇車牌呀
盡快搵議員睇下點處理

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推到有片

up

831

可以係鄉黑合作嘅
無委任證根本唔應該再話佢地係便衣
4點記者會要佢解釋點解有持棍黑社會上咗警車 警黑合作佢仲難解釋

推啊

咁要問下
要間鋪頭

恐襲！

Dllm

人地打你，你仲講”說法”。

想用把口制服人地?

死黑警夠唔夠膽除哂gear隻抽

要搵區議員做野啦，岩岩連任

狗查狗有撚用咩
唯有全民武裝

推呀！！！！！

cls推

咁仲大鑊，綠色恐怖分子包庇罪犯

屌cls

香港人
面對極權做到啲咩丫

絕對要幫手推 睇吓有冇人影到事件嘅經過

721

點知係便衣
應該係有黑社會打人後
警方用eu協助黑社會人士逃離現場
係四點大話會問下
睇下江狗點答囉

連登仔講足好耐嘅嘢，又係人地做咗先

勸大家唔好再講，做得出更加唔好上黎講

最簡單嘅人地做咩，我地照抄都做唔到

Cls推

仆街恐怖份子！

Us embassy is watching you

推 黑警襲擊人

1 EU 1私家車
係一部 EU 車？定一部私家車？

你老母臭hi 死黑警 死全家

嘩屌推

D

有牌黑社會

自己人

推啊屌 死黑警

tui

追究

屌

似黑社會仇殺

喂喂 你地係咪合法打我架？
唔係我就屌死你地

應該全世界

再推

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

時代革命，世代仇恨。
00後依家先得十幾歲，班狗長遠一定仆街。

對面有垃圾cctv

犯法就要拉
見鏡頭唔敢拉即係企圖綁架

sunnnnnny?

一早講左已經係3萬個恐怖份子
香港已經係一個集中營